{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75826&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천초이스캠프캠핑앤카라반"
    },
    "text": "ソウルに近い抱川チョイスキャンプ場は23年8月に新規オープンした場所です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車はバレットパーキングで可能です。 ブルモンサービスはSET 30,000ウォンで薪と火鉢セットまたは回限定でオーロラ粉50%の割引金額が販売され、利用可能な時間は5:00から23:00までで、キャラバン客室のみ利用可能であり、天気や季節によって利用が制限されることがあります。 売店は5:00から9:00まで営業しており、簡単な食べ物や飲み物、お菓子、ラーメンなどを販売しています。 キャラバン客室では屋外バーベキューが可能で、個別にバーベキューをすることもできます。 ただし、バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があります。 注意すべき事項としては、マナータイムの22:00から07:00までは2回以上警告した後も守られない場合は退室措置となり、車両は時速0km以下で徐行しなければならず、爆竹の使用は絶対禁止され、密閉された空間では火気用品の使用は不可であり、電気用品は安全認証を受けたものに限り、計600w以下で使用しなければなりません。 また、最大人数を超える入室は不可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この詳細な情報はペンションの事情により変更される場合があります。 また、オンシーズン中は一部の客室では料金変更がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新規オープンした場所はいつですか？",
            "answer": "抱川チョイスキャンプ場は23年8月に新規オープンしました。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、抱川チョイスキャンプ場では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンサービスは何が提供されますか？",
            "answer": "SET 30,000ウォンで薪と火鉢セットまたは回限定でオーロラ粉50%の割引金額が販売されています。"
        },
        {
            "question": "売店では何が販売されていますか？",
            "answer": "売店では5:00から9:00まで簡単な食べ物や飲み物、お菓子、ラーメンなどが販売されています。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、キャラバン客室では屋外バーベキューが可能です。個別にもバーベキューを楽しむことができますが、天候や季節によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムについて教えてください。",
            "answer": "マナータイムは22:00から07:00までで、2回以上の警告を受けても守られない場合は退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "車両に関して制限はありますか？",
            "answer": "車両は時速0km以下で徐行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "火気の使用に関して制限はありますか？",
            "answer": "爆竹の使用は絶対禁止されており、密閉された空間では火気用品の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "電気用品の使用に関して制限はありますか？",
            "answer": "電気用品は安全認証を受けたものに限り、計600w以下で使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊人数は最大人数までしか受け入れられません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の画像は参考ですか？",
            "answer": "はい、画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金変更はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室では料金変更がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 651
    }
}